大家估下，如果日本肺炎大爆發，第一個杯葛唔去嘅國家係邊個？

我估中國
會好似03年歧視香港咁歧視日本
最後會屈日本先係肺炎源發地

香港

港豬旅行最緊要，一定會大把人去

韓國啦，不耐都杯緊

香港幾時禁日本人入黎呀
cls
日本好撚嚴重 咪黎播毒

大把香港人仲去緊日本玩wo

自己幾百萬人感染，今次好難屈落人哋度啦